想問下今個週未有冇團體申請遊行？

如題，我女得3歲都抱佢出黎行。

女女留係屋企啦熱親佢都唔好

好似讓哂路俾元朗 不過入元朗就最好唔好帶你個女去

元朗唔會有不反對通知書

有冇其他意見？

得我或老婆照顧個女，之前都係是一個上街一個留係屋企。
但今次真係忍唔到，我同老婆都想上街行。